1 users in room:
A: 
Scaledrone online
> rs
GatherMapper online
> stage 1
GatherMapper: Switching to stage 1
GatherMapper: tis b'done'
> rs
GatherMapper online
> stage 1
GatherMapper: Switching to stage 1
GatherMapper: tis b'done'
> rs
GatherMapper online
> stage 1
GatherMapper: Switching to stage 1
GatherMapper: tis b'done'
> stage 0
GatherMapper: Switching to stage 0
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 0 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[uźnue,źle]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 0 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[CZZCZXNX]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 0 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[zaczynamy]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 38.95 sekund.
Q: klucz[zaczynamy]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 15.934 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[zaczynamy]
GatherMapper: Switching to stage 1
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 1. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 1 klucz.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 1 klucz. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[powodzenia]
GatherMapper: Switching to stage 2
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 2. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 1 klucz.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 2 klucze. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[WielkaUnifikacjaHaseł]
GatherMapper: Switching to stage 3
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 3. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 2 klucze.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 3 klucze. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[ognisko]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 4. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 4 klucze. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 4 klucze. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 4 klucze. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[nokianazawsze]
GatherMapper: Switching to stage 4
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 5. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 2 klucze.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 5 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[akumulatron]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 6. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 6 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[semikonteneryzacja]
GatherMapper: Switching to stage 5
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 7. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 2 klucze.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 7 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[teraz myśl]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
Q: klucz[terazmyśl]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 18.998 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 7 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[rzystością]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 7 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[teraz myśli]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 7.552 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[teraz myśli]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 7 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[miżdmna]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[miżdmalina]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 7 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[miódmalina]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 8. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[bancwoo]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 8 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[banachowo]
GatherMapper: Switching to stage 6
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 9. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 2 klucze.
GatherMapper: tis b'done'
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: elo
A: lźg-42
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: a
A: ą-1
Q: a
A: 2
Q: 2
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: b
A: d-3
Q: w
A: 268435456
Q: c
A: ę-4
Q: b
A: 8
Q: p
A: 4194304
Q: e
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: 128
Q: er
A: 12050326889856
Q: b
A: 8
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: twoja stara
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: Elo
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: twój staryt
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: as
A: 564859072962
Q: d
A: 64
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: lksdj;lasjaskl
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: dmnskjsjsj
A: 48868440211338530704419073473202807892115423020484209613963851136490520681321258161329312722193264463364093480550326829715044843478725285747963387855585470947265625000000
proud_woodtwoja stara
Q: klucz
Q: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: elo
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
A: 73384035732272700839802890316893800129676147460937500000000000000
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
A: 175157556152343750000000
Q: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: klucz
A: 73384035732272700839802890316893800129676147460937500000000000000
Q: klucz
A: 73384035732272700839802890316893800129676147460937500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: aaaa
A: 210
Q: a
A: 2
Q: aa
A: 6
Q: jd
A: 5971968
Q: aaa
A: 30
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: aaa
A: 30
Q: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: a
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
A: 2
Q: aaaa
A: 210
Q: 420
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: a
A: 2
Q: a
A: 2
Q: aa
A: 6
Q: aaa
A: 30
Q: aaaa
A: 210
Q: b
A: 8
Q: bb
A: 216
Q: c
A: 16
Q: z
A: 1073741824
Q: d
A: 64
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: e
A: 128
Q: a
A: 2
Q: b
A: 8
Q: bb
A: 216
Q: c
A: 16
Q: d
A: 64
Q: e
A: 128
Q: f
Q: ą
A: 512
A: 4
Q: g
A: 1024
Q: aa
A: 6
Q: ab
A: 54
Q: aaa
A: 30
Q: aą
Q: ab
A: 18
A: 54
Q: ą
A: 4
Q: aaa
A: 30
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: a
A: ą-1
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: a
A: 2
Q: aa
A: 6
Q: aaa
A: 30
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: a
A: ą-1
Q: b
A: 8
Q: ab
A: 54
Q: b
A: d-3
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: a
A: ą-1
Q: b
Q: c
A: d-3
A: ę-4
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: d
A: i-6
Q: e
A: k-7
Q: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: arpo[re[rjrlsębźahś
A: ]óńłwm]śkbibhwplnud-339
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
polished_rainklucz
A: 73384035732272700839802890316893800129676147460937500000000000000
Q: a
A: ą-1
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: b
A: d-3
Q: a
A: ą-1
Q: ą
A: c-2
Q: z
A: 1073741824
Q: b
A: d-3
Q: ć
A: g-5
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: ąb
A: 108
Q: ąa
A: 12
Q: aą
A: 18
Q: aą
A: 18
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: aa
A: 6
Q: aaa
A: 30
Q: ą
A: 4
Q: ąa
A: 12
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: Aa
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: ąa
A: 12
Q: ab
A: 54
Q: b
A: 8
Q: ab
A: 54
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: ąb
A: 108
Q: aą
A: 18
Q: a a
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: ż
A: 4294967296
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: aą
A: 18
Q: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: ąa
A: 12
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: ab
A: 54
Q: żż
A: 7958661109946400884391936
Q: b
A: 8
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: klucz
A: ąśśsc-90
Q: 12
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: z
A: 1073741824
Q: T
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: a
A: 2
Q: b
A: 8
Q: ]
A: 17179869184
Q: aa
A: 6
Q: aaaa
A: 210
Q: aaaaaa
A: 30030
Q: b
A: 8
Q: bb
A: 216
Q: bbb
A: 27000
Q: bbbb
A: 9261000
Q: ab
A: 54
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: ab
A: 54
Q: bb
A: 216
Q: a
A: 2
Q: b
A: 8
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: c
A: 16
Q: d
A: 64
Q: cdf
A: 22781250000
Q: cd
A: 11664
Q: ba
A: 24
Q: aą
A: 18
Q: D
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: ]
A: 17179869184
Q: ,
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: .
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: 1
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: ]
A: 17179869184
Q: ż
A: 4294967296
Q: []
A: 143255899979035215919054848
Q: [][][]]]
A: 32238466017432218509166781321187350839617845139156106884737517767905072543494123181084695149661123140836284522255753704099688669019131924175126713175584909134925340334858992842789070500488764765731295811000000000000000000000000000000000
Q: klucz[]
A: 289065022956844627601993673433446290853375297801901397733377632073085796365004735952378813729855521090637384282329840082885742187500000000000000
Q: c
A: 16
Q: ac
A: 162
Q: klucz[projektciastko]
A: 732736296324645500037240251510810389691072626106606432502763448243349203070758902108396547094204577865199094663643137331639587177947469491284709203559280889941109530282151668276188551183250783100863867759637952118711034958105282424511645942967247986899189962798445624833537526921834564044563177258960419414219017179049010819475158725917171103884314539366041224572448950458061616117325531814822501470808604106886518450878196890441049433183868655093492148255591614701293340103549869087622829619393198608398437500000000000000
Q: klucz[magnetohydrodynamika]
A: 6680841140236143700924993387889911991137119374193119508317830538967472923592330109490790333867717874633914161721394410705301907814623967258494074409835770794223863252779087266195041464132570759791152501040619046670984552676813585914907779799304732082113673333484318619999524490903240928308146544397847037389852808939736170979158091594735823010912044418417102780854567960701443885270169707313265477111464130468580090871590327469894769590960995416026037196798027111928732818254485998442169466057705681625158617648446457018119024353793033323046538192475651916024969682542456711187554246355603131131291662054115941642968971971016210212280273437500000000000000
Q: klucz[wielkagrzybnia]
A: 5872875291412496437552167691094098552522428282819731886063895178687809182608226463274069795869870533056741496364173213532467941227365596496916439048221130536627010802275905666348262168334631289501340277407944680050804512669914240662067211416399210736432013182901127408671129789339532373856172390582264391176844962285533341799055332960298417777975960274252696853853396468557261525666498634933096006119159140908813988964487297299881074945368629351175661227650475952148437500000000000000
Q: klucz[grossinunum]
A: 754102701301188000950428030804017192375653343659928997019691311511948075867502020300423765224693581650154593891872169291557499046820694697489114645235282109298584201698475133764562355953824648465853305079634976329421843648158680292175865192072220760883647095546313849190112791712677703952843516494954013119273469005951840916369417549745704219382620674407326703079076130532652677487347779240702002602519653772468107076747040762546334157026041010972030624493346668324235489139937622070312500000000000000
Q: aą
A: 18
Q: ąa
A: 12
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: klucz[kontrolaczystości]
A: 11357920405763562890186221073018368810834777141037558608557776259238695648644731400386082122879503246433131435278979949643899397427164251510342235701033190912312926762870308844295668770471162761674815521881618317852139604058017455947007779055515692567194136517165811431273714476221715628753052334144016161840856784451912478978710815612619005975010647523623298462630012858468414766300370753548449085979797832642534199466920267136683872420033385092984962586903111949566209458157828728406321231965857547196474994876591323831282854071303233166069967041827940964778782530360050419369593404733461404541504576639170456333256557546821132618605981922100450635689370239257812500000000000000
Q: klucz[błotoryj]
A: 6124402578194073767210959667465676952007268933667440826064944828877208887917584853788930635024760094808822211706868257533000342588542311248286322187602267244597959852620182044477094677088387290366246221995975906953051329785668559163126848492596567289155937499145586645526230210345167957970885617035526510831444993979745247180137329556809510219456487204267108520507812500000000000000
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: W
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]". Maksymalna długość to 100 znaków.
Q: a
A: 2
Q: aą
A: 18
Q: klucz[]
A: 289065022956844627601993673433446290853375297801901397733377632073085796365004735952378813729855521090637384282329840082885742187500000000000000
Q: aa
A: 6
Q: a
A: 2
Q: ą
A: 4
Q: b
A: 8
Q: b
A: 8
Q: bb
A: 216
Q: bbb
A: 27000
Q: aaa
A: 30
Q: aaaa
A: 210
Q: aaaaa
A: 2310
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
Q: aą
A: 18
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: cc
A: 1296
Q: c
A: 16
Q: klucz[ódęśukrncpyśśch]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
Q: aą
A: 18
Q: ąa
A: 12
Q: aaa
A: 30
Q: aaaa
A: 210
Q: k
A: 16384
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[
A: 422408081088618005621692413688612133966149414479668461022864309021054743694149291992187500000000000000
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: twoja stara
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: a
A: ą-1
Q: ą
A: c-2
Q: b
A: d-3
Q: c
A: ę-4
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[jgbuśmłnzruąręf]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: a
A: ą-1
Q: ą
A: c-2
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: z
A: t-30
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 9 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[wykładniczowością]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 10. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz
Q: m
A: ]-17
Q: g
A: o-10
Q: h
A: p-11
Q: i
A: s-12
Q: j
A: t-13
Q: k
A: w-14
Q: l
A: z-15
Q: m
A: ]-17
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 10 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[odcyrklowywanie]
GatherMapper: Switching to stage 7
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 11. Nowa część skarbca została otwarta. Następna część otworzy się, gdy zdobędzecie jeszcze 2 klucze.
GatherMapper: tis b'done'
Q: z
A: t-30
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: a
A: ą-1
Q: h
A: p-11
Q: m\
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: ę
A: ł-8
Q: j
A: t-13
Q: ł
A: ż-16
Q: m
A: ]-17
Q: n
A: ą-18
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: z
A: t-30
Q: z
A: t-30
Q: ż
A: z-32
Q: [
A: ż-33
Q: ]
A: ]-34
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: q
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: w
A: p-28
Q: e
A: k-7
Q: r
A: i-23
Q: t
A: n-26
Q: y
A: s-29
Q: u
A: o-27
Q: i
A: s-12
Q: o
A: d-20
Q: o
A: d-20
Q: p
A: g-22
Q: klucz
A: ąśśsc-90
> list
Total found keys: 11. Spent keys:0
Found keys: nokianazawsze, akumulatron, powodzenia, semikonteneryzacja, miódmalina, ognisko, banachowo, wielkaunifikacjahaseł, zaczynamy, wykładniczowością, odcyrklowywanie
Remaining keys: 945, całkiemjakżycie, kalkulacja, charleskrum, rakietapizzatęcza, iksytonawiasy, nowesrebro, deuteranopia, pierwiastekcotam, czekoladapizzawiewiórkasparta, delatorcukrzenia, bojadrukfigahartmenuopiswiza, obracańko, grynszpany, eulerowsko, terazmyśliszparzystością, zaznaczacz, kjf947fosi yu094, zacezarowane
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
> list
Total found keys: 11. Spent keys:0
Found keys: nokianazawsze, akumulatron, powodzenia, semikonteneryzacja, miódmalina, ognisko, banachowo, wielkaunifikacjahaseł, zaczynamy, wykładniczowością, odcyrklowywanie
Remaining keys: 945, całkiemjakżycie, kalkulacja, charleskrum, rakietapizzatęcza, iksytonawiasy, nowesrebro, deuteranopia, pierwiastekcotam, czekoladapizzawiewiórkasparta, delatorcukrzenia, bojadrukfigahartmenuopiswiza, obracańko, grynszpany, eulerowsko, terazmyśliszparzystością, zaznaczacz, kjf947fosi yu094, zacezarowane
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[chuj]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
> list
Total found keys: 11. Spent keys:0
Found keys: nokianazawsze, akumulatron, powodzenia, semikonteneryzacja, miódmalina, ognisko, banachowo, wielkaunifikacjahaseł, zaczynamy, wykładniczowością, odcyrklowywanie
Remaining keys: 945, całkiemjakżycie, kalkulacja, charleskrum, rakietapizzatęcza, iksytonawiasy, nowesrebro, deuteranopia, pierwiastekcotam, czekoladapizzawiewiórkasparta, delatorcukrzenia, bojadrukfigahartmenuopiswiza, obracańko, grynszpany, eulerowsko, terazmyśliszparzystością, zaznaczacz, kjf947fosi yu094, zacezarowane
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[WielkaUnifikacjaHaseł]
A: Zdobyliście już ten klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 11 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 2 klucze.
Q: klucz[terazmyśliszparzystością]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 12. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: 1
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: a
A: ą-1
Q: ą
A: c-2
Q: b
A: d-3
Q: ć
A: g-5
Q: e
A: k-7
Q: f
A: n-9
Q: g
A: o-10
Q: aa
A: bć-2
Q: aaa
A: ceg-3
Q: aaa
A: ceg-3
Q: aaaa
A: ćfjm-4
Q: aaaaa
A: dhłót-5
Q: aaaaaaaaaaaaaaaaaaaa
A: óeuj[ńćśhźmbrfylaóeu-20
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
purple_busharpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
purple_busharpo[re[rjrlsębźahś
A: ]óńłwm]śkbibhwplnud-339
Q: klucz[
A: arpo[r-123
Q: klucz[a
A: ąśśscyń-124
purple_bushe
A: k-7
purple_bushc
A: ę-4
purple_bushb
A: d-3
purple_bushć
A: g-5
purple_bushd
A: i-6
purple_bushz
A: t-30
purple_bush]
A: ]-34
purple_bush[
A: ż-33
purple_bushź
A: w-31
purple_bushż
A: z-32
purple_bushg
A: o-10
purple_busht
A: n-26
purple_bushu
A: o-27
purple_bushw
A: p-28
purple_bushy
A: s-29
purple_bushj
A: t-13
purple_bushk
A: w-14
purple_bushq
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
purple_bushw
A: p-28
purple_bushe
A: k-7
purple_bushr
A: i-23
purple_busht
A: n-26
purple_bushy
A: s-29
purple_bushu
A: o-27
purple_bushi
A: s-12
purple_busho
A: d-20
purple_bushp
A: g-22
purple_bush[
A: ż-33
purple_bush]
A: ]-34
purple_busha
A: ą-1
purple_bushs
A: k-24
purple_bushd
A: i-6
purple_bushf
A: n-9
purple_bushg
A: o-10
purple_bushh
A: p-11
purple_bushj
A: t-13
purple_bushk
A: w-14
purple_bushl
A: z-15
purple_bushz
A: t-30
purple_bushx
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
purple_bushc
A: ę-4
purple_bushv
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
purple_bushb
A: d-3
purple_bushn
A: ą-18
purple_bushm
A: ]-17
Q: klucz[
A: arpo[r-123
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 12 kluczy. Aby odblokować następny obszar musicie zebrać jeszcze 1 klucz.
Q: klucz[rakietapizzatęcza]
GatherMapper: Switching to stage 8
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 13. Nowa część skarbca została otwarta. Od teraz wszystkie zagadki są dla Was dostępne. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy. Powodzenia!
GatherMapper: tis b'done'
> list
Total found keys: 13. Spent keys:0
Found keys: nokianazawsze, rakietapizzatęcza, akumulatron, powodzenia, semikonteneryzacja, miódmalina, ognisko, terazmyśliszparzystością, banachowo, wielkaunifikacjahaseł, zaczynamy, wykładniczowością, odcyrklowywanie
Remaining keys: 945, całkiemjakżycie, kalkulacja, charleskrum, iksytonawiasy, nowesrebro, deuteranopia, pierwiastekcotam, czekoladapizzawiewiórkasparta, delatorcukrzenia, bojadrukfigahartmenuopiswiza, obracańko, grynszpany, eulerowsko, zaznaczacz, kjf947fosi yu094, zacezarowane
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[narzędziapizzawnętrzesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
> list
Total found keys: 13. Spent keys:0
Found keys: nokianazawsze, rakietapizzatęcza, akumulatron, powodzenia, semikonteneryzacja, miódmalina, ognisko, terazmyśliszparzystością, banachowo, wielkaunifikacjahaseł, zaczynamy, wykładniczowością, odcyrklowywanie
Remaining keys: 945, całkiemjakżycie, kalkulacja, charleskrum, iksytonawiasy, nowesrebro, deuteranopia, pierwiastekcotam, czekoladapizzawiewiórkasparta, delatorcukrzenia, bojadrukfigahartmenuopiswiza, obracańko, grynszpany, eulerowsko, zaznaczacz, kjf947fosi yu094, zacezarowane
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[miódmalina]
A: Zdobyliście już ten klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[nokianazawsze]
A: Zdobyliście już ten klucz
Q: klucz[czekoladapizzawnętrzesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
Q: klucz[czekoladapizzardzeńsparta]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 3.33 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzardzeńsparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzapowłokasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaopakowaniesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzapokrywasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[powodzenia]
A: Zdobyliście już ten klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[zaczynamy]
A: Zdobyliście już ten klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[czekoladapizzaskorupasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaskorupkasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaotoczeniesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzapokrywasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaosłonasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaizolacjasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzapłaszczsparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzawierzchsparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaotoczkasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaochraniaczsparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzazasłonięciesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzazabezpieczeniesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaokryciesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzazakryciesparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzaobudowasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzapokrywasparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 13 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 17 kluczy.
Q: klucz[czekoladapizzażołądźsparta]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[czekoladapizzawiewiórkasparta]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 14. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 14 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 14 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: Szyfr
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: szyfr
A: bp]uo-115
Q: szyfry
A: żińeyf-144
Q: szyfru
A: zęj[ńy-142
Q: s
A: k-24
Q: ś
A: ł-25
Q: a
A: ą-1
Q: aa
A: bć-2
Q: aą
A: cę-3
Q: abcd
A: lźiw-14
Q: ab
A: ćh-4
Q: ac
A: dk-5
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: [
A: ż-33
Q: S
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: klucz
A: ąśśsc-90
Q: klucz[szyfr]
Q: klucz[szyfr]-272
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 14 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy.
Q: klucz[bojadrukfigahartpenuopsiwiza]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 14 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy.
Q: klucz[bojadrukfigahartcenuopsiwiza]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 14 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 16 kluczy.
Q: klucz[bojadrukfigahartmenuopsiwiza]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[bojadrukfigahartmenuopiswiza]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 15. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy.
Q: klucz[delatorcuzrzenia]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy.
Q: klucz[delutorcuzrzenia]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy.
Q: klucz[delatorcucrzenia]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 15 kluczy.
Q: klucz[delatorcukrzenia]
A: Następne podejście będzie dostępne dopiero za 18.629 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[delatorcukrzenia]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 16. Do odnalezienia jeszcze 14 kluczy
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 16 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 14 kluczy.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: klucz[
A: arpo[r-123
Q: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: klucz a
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: klucz[a
A: ąśśscyń-124
Q: a
A: ą-1
Q: ą
A: c-2
Q: b
A: d-3
Q: c
A: ę-4
Q: ć
A: g-5
Q: ]
A: ]-34
Q: aa
A: bć-2
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: aa
A: bć-2
Q: ąą
A: dg-4
Q: .
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: ąąą
A: ęko-6
Q: ab
A: ćh-4
Q: aą
A: cę-3
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: .
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: aaa
A: ceg-3
Q: aąa
A: ćgj-4
Q: aaą
A: ćfk-4
Q: ąąą
A: ęko-6
Q: bbb
A: ióz-9
Q: aaa
A: ceg-3
Q: aaą
A: ćfk-4
Q: ccc
A: łwd-12
Q: aac
A: ejp-6
Q: aaą
A: ćfk-4
Q: .
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: aab
A: dhn-5
Q: ąąą
A: ęko-6
Q: ąąb
A: fłs-7
Q: kl
A: fć-29
Q: klaaaa
A: jjżźzy-33
Q: klucz[kkkkkkkkkkll]
A: arpo[rśi[oewląrgżńś-327
Q: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Dozwolone znaki to: "aąbcćdeęfghijklłmnńoóprsśtuwyzźż[]"
Q: klucz[oękkkkkkkkll]
A: arpo[rźd[oewląrgżńś-327
Q: klucz[łikkkkkkkkll]
A: arpo[rug[oewląrgżńś-327
Q: klucz[ngkkkkkkkkll]
A: arpo[ryę[oewląrgżńś-327
Q: klucz[ńfkkkkkkkkll]
A: arpo[rze[oewląrgżńś-327
Q: klucz[oekkkkkkkkll]
A: ]óńłwmsźsgzłąpęwlad-326
Q: klucz[oękkkkkkkkll]
A: arpo[rźd[oewląrgżńś-327
Q: klucz[zżkkkkkkkkll]
A: arpo[rez[oewląrgżńś-361
Q: klucz[aaaaaaaaaaaa]
A: jjs]śuwutśsrpóońnml-169
Q: klucz[zkkkkkkkkkll]
A: móąłhmmcegjłńpśwżar-343
Q: klucz[zkkkkkkkhall]
A: arpo[rei[oewląoźżńś-327
Q: klucz[zakkkkkkkhll]
A: arpo[re[[oewląreżńś-327
Q: klucz[zackkkkkshll]
A: arpo[re[roewlą[eżńś-327
Q: klucz[zacekkkkshpl]
A: arpo[re[rjewlą[ećńś-327
Q: klucz[zacezkkkęhpl]
A: arpo[re[rjrwląmećńś-327
Q: klucz[zacezakkęhplw]
A: łń[idhgmpunśdęcfpmżd-342
Q: klucz[zacezakkęhpw]
A: arpo[re[rjrlląmećżś-327
Q: klucz[zacezarować]
A: lmzęaćbfjmeją]fmpn-307
Q: klucz[zacezarowany]
A: r[odeńśćmyuecgufaóa-349
Q: klucz[zacezarowaną]
A: zje]ęuduiźąrudzńnnż-322
Q: klucz[zacezarowane]
A: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 16 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 14 kluczy.
Q: klucz[zacezarowane]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 17. Do odnalezienia jeszcze 13 kluczy
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 17 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 13 kluczy.
Q: klucz[zacezarować]
A: Klucz nieprawidłowy. Możecie spróbować ponownie za 60 sekund.
A: 60 sekund minęło. Możecie spróbować ponownie.
Q: klucz[zacezarowane]
A: Zdobyliście już ten klucz
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 17 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 13 kluczy.
Q: klucz[obracańko]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 18. Do odnalezienia jeszcze 12 kluczy
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 18 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 12 kluczy.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: klucz[aaaaaaaaaaa]
A: ihózoóóńmljhfećbaż-168
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: klucz[ssssssssssss]
A: móąłhmhkmortyżacegr-445
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
Q: klucz[zacezarowane]
A: arpo[re[rjrlsębźahś-327
A: Zaszyfrowywacz aktywny.
A: Obliczacz aktywny. Rezultat ostatniej zapisanej operacji: 133397562074045183660930117310874280623041770773145030709279792890171588348534533020313337156311828519075431609655610653132703332315018667022841701103486277658176314875586583340617655219387510047101195944916768585419545997129590345028745970847129861828703485810667375514057404872992534915997451506248131214534314116442788163936737446937989518956330246425262226805560725280877711448186589258482674442889688505179893809195838661404208915402953252863945104766572642771817079994564082697021893048708351932081360993566780333057485962914467232878723016255579783438994872919060263610135375976562500000000000000
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 18 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 12 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 18 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 12 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 18 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 12 kluczy.
Q: klucz[charles krum]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 19. Do odnalezienia jeszcze 11 kluczy
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 19 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 11 kluczy.
Q: klucz[pierwiastekcotam]
A: Zdobywacie nowy klucz! Posiadacie ich teraz 20. Do odnalezienia jeszcze 10 kluczy
> pay 5
A: Wydano 5 kluczy. Macie jeszcze 15 kluczy.
A: Kluczowy Komputer aktywny. Wszystkie podsystemy sprawne. Posiadacie 15 kluczy. W sumie zebraliście 20 kluczy. Do odnalezienia jeszcze 10 kluczy.
Type a message..
